如果魯迅生活係現代中國會有咩下場？

會去咗日本睇Arashi

做咩事認真post

會唔會被人話漢奸

會俾人話分裂國家，然後捉去無期徒刑

先整個尋釁滋事先

可以生活係現代 但應該冇乜機會做支那人

毛澤東曾經在1957年反右後期說「要是魯迅活到今天，他有兩種可能，不是顧全大局、不說話，或者就是被關起來，但還是會寫。」

做人民日報專欄作家，寫d諷刺時弊的文章，然後俾黨員拉去勞改，keep 住咁loop

嵐

被自殺

會去咗奶共

做左小粉紅

被叫雞